{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058846",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 북면 바오밥"
    },
    "text": "全客室は超大型タイル浴槽を提供しています。 子供たちと一緒に訪問すると、未就学児2人は追加料金なしで一緒に滞在できます。 また、チューブのレンタルも可能です。 追加料金は基本案内基準人数によって異なり、未就学児は2人まで無料です。 貸室中学生以上は10,000ウォンの追加料金があり、小学生は50%割引された5,000ウォンの追加料金を支払わなければなりません。 ペット1匹は20,000ウォンの料金と30,000ウォンの保管金が必要です。 客室はチェックイン時に割り当てられ、実際の客室はイメージと異なる場合があります。 オンシーズン、特定日、祝日を含む日程には料金の変動がある場合があります。 ペット同伴の際に知っておくべき情報のため、エレベーターはご利用いただけません。外部駐車場への出入りが可能です。 客室内のスタッフが訪問する際は、常に愛犬の安全のためにケージまたは首輪を着用してください。 また、客室内の外部に愛犬を一人で置いてはならず、不注意による事故や紛失については宿泊施設のスタッフは責任を負いません。 愛犬だけを残して外出することも絶対不可能です。 吠えがひどかったり攻撃性を見せるペットは退室措置を取ることができ、他の顧客や顧客のペットに被害を与えたり事故が発生した場合には当事者間の解決を原則とし、宿泊施設の職員に責任を問うことはできません。 ペットとペットの家族の清潔な利用のために、一部の規定に同意する必要があります。 ペットの許容基準は20kg以上のペットは追加されません。 もし客室内外がペットによって毀損された場合、保証金から該当金額分だけ差し引かれます。 また、清掃や補修が必要な場合は、バオバブ家族湯の決定に従って支払うべき金額に同意する必要があります。 ペットの排便物は直ちに片付けなければならず、ペットによる損傷や被害に対して完全に責任を負い、他の顧客やスタッフに被害を与えた場合にも全面的に責任を負うことに同意しなければなりません。 最後に、ペットの家族ルームをご利用の場合は右側のお風呂をご利用いただけますし、左側には垢すりベッドとミニ浴槽がございます。 二つの湯をご利用になる場合、5万ウォンの追加料金が発生します。 チェックイン時間が23時以降の場合は予めご連絡ください。締め切り時間は23時です。 締め切り以降は無人精算機をご利用いただけます。 駐車場は内部が狭いので、駐車場がない場合は近くに駐車してきてください。 その地域は観光地として取り締まりはありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には超大型タイル浴槽があります。"
        },
        {
            "question": "子供たちと一緒に宿泊する場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "未就学児2人までは追加料金なしで一緒に宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "チューブのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、チューブのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "未就学児の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "未就学児は2人まで無料です。"
        },
        {
            "question": "中学生以上の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "中学生以上は10,000ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "小学生の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "小学生は50%割引された5,000ウォンの追加料金を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ペット1匹は20,000ウォンの料金と30,000ウォンの保管金が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時に割り当てられますが、実際の客室はイメージと異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日など、料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日を含む日程には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の際にはエレベーターを利用できますか？",
            "answer": "いいえ、ペット同伴の際はエレベーターはご利用いただけません。外部駐車場への出入りが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを客室内に置いて外出することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットを客室内に残して外出することは絶対にできません。"
        },
        {
            "question": "ペットが吠えたり攻撃的な行動を示した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "吠えがひどい場合や攻撃性を示すペットは退室措置を取ることがあり、他の顧客や顧客のペットに被害を与えたり事故が発生した場合には当事者間の解決を原則とし、宿泊施設の職員に責任を問うことはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの許容基準はありますか？",
            "answer": "ペットの許容基準は20kg以上のペットは追加されません。"
        },
        {
            "question": "ペットによる損害や被害について、どのような責任がありますか？",
            "answer": "ペットの排便物の片付けや損害・被害への責任はペットの飼い主にあります。また、客室内外がペットによって毀損された場合、保証金から該当金額が差し引かれることがあります。清掃や補修が必要な場合は、バオバブ家族湯の決定に従って費用を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合、どのような設備がありますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、右側のお風呂をご利用いただけます。左側には垢すりベッドとミニ浴槽があります。二つの湯をご利用いただく場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間が遅くなる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "チェックイン時間が23時以降の場合は事前にご連絡ください。締め切り時間は23時です。締め切り以降は無人精算機をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は内部が狭いため、駐車場がない場合は近くに駐車してきてください。その地域は観光地として取り締まりはありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 775,
        "QA": 840
    }
}